有圖（G)I-DLE 條女好正

扭得好正 大長腿有腰，跳舞嗰時個樣好淫，但係又媚而不俗至難得

個樣絕對唔係靚女，塊面又多肉。但係嗰種由骨子散發嘅媚氣好撚正

真心唔靚
不過夠淫
雨琦正啲

條女正撚到

梅小惠

全隊最柒係佢喎
btw雨琦>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

佢唔係啲人覺得咁差
跳舞幾好睇
同埋有時都幾cute

台妹正 泰妹正 小娟正

All正

佢就係一隻性感懶散加菲貓

Soojin對腳全隊入面最正

雨琦最正
之後到美延

soojin正呀
個大陸妹不了

樓主同一個topic可以開多5次

呢個係咪同hiu拍拖個條女？

加埋JOOE簡直係三姐妹!

係

佢身材係幾好
腳長又直
但樣一般

唔睇樣
佢跳舞真係好正 好識控制力度
唔識momo跳乜都出盡力

係Hui 初頭睇完新聞唔明點解Hui會同佢拍，睇完直拍之後開始明

第2張圖 雨琦QQ Q到

同意

唔係舒華咩